咪買貴罩

認真既 如果賣150有人買 就會有商家賣200
個價只會愈來愈高
大家錢斗錢
得益唔會係自己
守下秩序唔好搶
市面有貨 大家都買到
等個價慢慢跌 等班奸商蝕到入肉
應承我 個幾十間黑心藥房一定要裝修同令佢執

正視聽！僱主有責任為僱員提供口罩

推

今日經過灣仔藥房, $700 一盒50個
條仆街講完唔知醜
仲要係黑心口罩

班阿婆聽到呆左

阿婆好慘

阿婆無買
係另一個後生仔買左